Donald Trump慘成連登狗condom

呢啲狗屎垃圾post都600幾正評
呢個論壇同hkdiscuss真係差不多質素

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

你係咪完全唔跟美國時事 已經有47%受訪者認同要impeach侵\

係, 所以佢已經唔係民選總統
支那思維

國會議員發動彈劾總統，
國會議員唔係民選議員支那思維
所以同支那真係好難令佢地明白咩叫三權分立

無撚啦啦擺侵上神台先係支那思維
成日話乜一個國家最大粒就係總統 on99 明明代表住市民既國會先係最大
個法案又唔係侵諗出黎 又唔係佢有份投票通過 Rubio都未多謝多謝侵做乜春
由頭到尾佢只係想要中國d錢同埋成就 人權既野佢wfc
咪撚同我講你唔撚知佢大讚六四屠城同埋d女權野
基本上你同美國佬介紹何君堯 佢地就會話 「哦 姐係香港版Trump?」

係呀 佢種票先贏

人地係話要成個美國一齊多謝，唔好特別拉Trump出黎講，而唔係唔需要多謝Trump。

中國手足需要我地救命

你同中國人情同手足 好感人

同支那人講咩三權分立呀，
支那人係皇帝思維

分化post

多謝侵就話你當國會condom